[抵制杜汶澤] 以後唔食大快活！支持比個Like

呢件事肯定係豪仔搞到咁

強烈要求杜先生炒尻佢條垃圾

做事冇交帶到咁 普通人見到都嬲

咁大個台欺凌一個女人仔

依家擺明杜生錯先 就睇下你識唔識道歉

推到上報！！

小弟已經N年冇食，此後都唔會幫襯......

我就希望大快活唔好再搵條友賣廣告

影衰晒大快活

一日係杜生做代言 我一日都唔會再食大快活

利申：大快活老顧客

大快活咁高質

但搵個劣質代言人

倒自己米？

咪就係

咁又唔好拖埋大快活落水 叫大快活拖翻佢d代言費咪當打和

推！